今日成個港共不停講機場，證明機場絕對係香港春袋

打唔打到真雙普選番黎真係好睇機場呢張牌打得好唔好，必須開始運用民間智慧集思廣益一個plan出黎

自推

貨運量佔香港貿易總額40%喎 大家真係唔好搞 對家真係會驚 因為好痛